香港係咪冇晒後生仔入行做地盤

行一轉地盤 睇個款似三十歲樓下少過10個
係咪走晒去讀濕鳩證書 FF自己做到CEO
又或者做個sales行行企企/19文員算

咁撚辛苦 地盤佬又賤過地底泥
你做埋佢去

唔覺有幾賤 佢做到既野大把人做唔到
辛苦得黎人工高喎 又準時收工又唔洗受氣

做地盤危唔危險？
成日睇新聞好多工業意外
覺得人工咁高係要搵命博

搵男友就吾介意

bnnb9mbgbbg vrcmn

人工高又點
會準時出糧咩
點溝女啊 點同女女講做地盤？

仲有啊 玩人獸啦樓主

放左出黎幾耐啊你?
班後生就係做地盤做到殘哂
目測個個無30都40

你做到無意外
都透支身體勞損

你咪呢兩日咁ge溫度做下打散試試lor

户外工作又辛苦
後生嗰 d 望落都似阿叔

搵都得多又點 你話屋企等開飯就無計
或者好等錢又無計
果堆後遺症比好多行業都辛苦好多

好危險， 行一轉地盤就知 頭頂分分鍾跌d 野落黎
咁多人開工， 咁岩遇到個傻既亂咁黎攞你命都唔知咩事

邊個話你知做地盤唔洗受氣

未見過地盤佬冇老婆
唔準時出糧咁係你唔好彩啦
好多都算準時

邊撚個咁大膽屌鳩d師傅呀
係屌都係搵個判頭/AE既黎屌啦

咁做實Q搵12k個月係咪會長命百歲

點入行

可以幾高人工
白紙入到去咪7舊水一日

有幾高人工？
有幾辛苦？
個身會有幾臭？
每個月叫幾多次雞？
出去媾女人地問你做咩要點講？

邊份工唔辛苦
而家地盤有得沖涼
要問下你老母先知幾次
講出黎好委屈？

有幾多地盤會有得沖
得條喉咋

做地盤好失禮？
唔係靠對手搵食？

冇地盤佬你訓街咋
Sorry 條街都係地盤佬整出嚟
你連街都冇得訓

升就有既
你要捱到學得識一門手藝 就唔洗做老雜 有得升

好多走數 巴打你行內定外人呀
利申：非工人

唔係等你養都唔好做地盤呢樣係真
入到去班師傅都會叫你諗清楚係咪想做
搵下快錢就ok
長遠落去就真係不了 隨時冇工開

真
唔讀個hd 又唔識人就真係一世帶黃帽

全部都係傻西，我一語自己做地盤 ，幾多女埋黎

唔係話吹奏定咩
不過話地盤好傷身既 其實都係自己問題多
煙駁煙 開工飲啤酒 飲汽水唔飲水 唔戴口罩 唔用安全裝備

我都想知做地盤邊到唔洗受氣

而加都揀左個近近地既地盤做老雜當暑期工
星期五果日就熱到中左暑
收工番屋企真係機都唔想打
可能真係做唔慣

Aggar
做地盤有咩咁失禮
低賤得過倫敦金班mk仔

求人黎開工添呀
走數

朝8晚6，雜工白紙市價$650，讀完CIC 扎鐵先$900
唔計日曬雨淋，日日食塵，環境危機四伏其他因素
入行時薪得$60-90真係唔抵做
自問無本事賺呢D錢

做到師傅咪唔洗受氣
做到師傅都大把門路
老細屌多佢兩下就帶埋d細既過檔
安全佬又唔敢屌 一屌班師傅就齊齊同你玩野

20 走緊裝修場 有時都落地盤

做得野
老細睇得你起自然有得升

唔好話咩
咁既天氣曬你一粒鍾都傷
加上唔計空氣唔計二手煙唔計工傷
下下出力都會易傷肌肉

想問下你係咪行內人

要捱得過做𡃁仔果陣囉
老細升極你都係帶黃帽
除非親戚
黃帽始終都要落手落腳做到仆街

而加已經做緊
有咩想講

呢排天氣體感40度你出去企一個鐘先再講

on9 讀唔成書等係做警犬啦
人工又高，又安全，又可以周街打人，好似GTA咁

企都奶哂屎 唔好話做

搵搵埋埋老左睇醫生用

一聽到你做地盤下面即刻乾哂

如果肯做 地盤升得快過警犬 同埋比較自由
當然入職冇得比

好心就咪吹奏地盤啦
03年沙士冇樓起，大把師傅開工不足/失業轉去做保安/送貨，係呢幾年有基建/樓市先至旺咋
地盤工作經驗真係無咩用 除非做判頭抽人頭水啦

好危險，週圍都有陷阱

你做撚過地盤未啊問邊份工唔辛苦

想知邊個同你講做師傅唔洗受氣

係咁架啦 包你升職架咩
去到咁上下咪轉工

做地盤唔失禮
但係地盤班人就真係好撚失禮

唔係吹奏地盤
憑咩話地盤佬賤
人地靠自己雙手搵錢 無偷無搶

利申：初入行白帽，一星期返60個鐘人工還低過PC

去CIC讀個course
讀完會refer你去做架啦

用眼睇
至少我識既同跟過既有料既都冇人會屌
除非做錯野

日日都係地盤

手足係邊個 我呢排係高鐵站

做過半年地盤 因為工傷所以quit
宜家唸返點解當時咁撚on9話去做地盤

未撚見過有人會屌師傅
大粒野落黎都唔會啦

做邊範啊巴打

人工又唔係話好多 我做天花既 計返都係萬8萬9一個月 講緊6day
你話返地盤都ok 無咁chur 自由d
最尾返間隔裝修場 人工減左一百 但chur到仆街
電批又要自己課金 唉 唸起都慘

你係咪唔記得咗班白帽

我都係天花 依家850

我托板果陣甩左手 宜家手碗間唔中都痛架

做左兩年半地盤電燈 搬野差錯腳拗柴骨裂
隔左一年連裝修都做唔到 隻腳發力就痛

白帽更加唔會
其實你做過未

巴打中工？ 返咩場？
850唔算高了 及早抽身吧 做到3x歲
關節好快會有問題 除非醒目有人賞識做個判頭仔都唔錯既
但始終要落手落腳做

班大粒最多咪同你老細講
有乜好屌 佢地大把都唔識做

做過惡夢地盤

睇撚住呀師兄
唔撚洗同佢急架
上面班撚樣人工包埋受屌架

其實不如講下你做果陣既白帽係咩人
間間公司都唔同

今日40度，要吹奏地盤唔好揀今日啦

今日體感應該係47度

我之前打拳傷過隻右手 傷過就真係成日都驚出事

通常裝修場
我老細鍾意拎d簡單嘢做 天花紙果d 所以話其實輕鬆好多

試過去成個月玻璃棉 700per day

Maincon

做緊啊sir 日日係地盤望住啲師傅擒上擒落身水身汗見到都辛苦
有時收貨都會幫下佢地 有啲重覆既test會偷下雞做少幾次或者抽嚟做
其實係我想快啲返office

呢到有幾多個真係入過行
白帽唔一定高人工過/輕鬆過黃帽
同埋真係無乜人會去屌鳩師傅
再加上通常比人屌既都係白帽
同埋易唔易傷都係睇你自己小唔小心
通常初初入行師傅都係叫你熟悉吓環境 注意安全
利申 21做緊地盤

玻璃棉 間格都有 不過都係幾日貨仔
明架係最輕鬆嘅

i know that feel bro
成日就住就住 返風落雨隻腳又痛

同行 一樣人工 地盤多
日日遲返早收 經常返半日收1工

都唔影響既 gym照做 波照渣
宜家果行又唔洗用力

啊屌你 波po手足

放心啦 佢返去俾人屌多獲甘架啦
下次再有 掉撚低晒 理鳩佢

搵得果850 贏場波已經想射波了

啱
我早排過大海 贏左即射2日

Aggar
師傅做錯左都係好聲好氣講番俾佢知

03邊個行業係旺

其實d師傅都算好人
唔好睇佢地凶神惡煞嘅樣 但有顆溫柔的心

大家出黎做野為錢姐
冇人咁得閒專登搞鳩你

仲要個個都好傾得
不過做o靚仔會比人屌係真
但好多都係屌完就無嘢 加上好多都係口頭禪

佢地係粗聲粗氣 但通常講完都無事㗎la 水照吹 白帽照屌

後生果班已經好少會屌人
老果輩就會屌下你 但屌完會教返你做

夏天好難頂
做左地盤3年有得揀都唔做

醫療業

係 有時屌還屌 佢地屌慣左人收唔到口唔好放上心就ok
btw地盤工作環境真係唔係人人頂到

80後想入行，有咩介紹？

聽日仲係咁熱又要射波了

朋友都有試過入去做，個問題係好多師傅見你要戴好哂安全帶就會鬧你錫身，婆媽，唔爽手

之後就叫你聽日唔使黎開工，啲傳師就話哂叫有經驗，做野唔要命都收到工姐，你白紙入去做連有咩位伏都未識睇，啲師傅態度就你死你事咁，唔係差街數既後生仔都唔想入地盤啦

老老實實呢d師傅真係要屌佢老母

地盤最撚on9文化之一
斷手斷腳咪撚怨人
利申見過有班人冇攬安全帶係樓面就咁用手將天秤吊住嘅嘢拉返入樓
拉嘅嘢係幾條工字

每年大把初中mk仔退學去做地盤裝修

d師傅成日叫我慢慢黎慢慢學

一日mk未必一世mk既 有邊個冇mk過

咁就係師兄你個場好啦，同一行入面都實有西有好嘅

好多都等到16歲入行做
依家呢個年頭中三未畢旅仲可以做咩?

屌你老母講緊地盤你就拎mk 出黎講
你係咪技窮到咁撚樣狗屎垃垃都拎出黎講呀

而加新學制少左好多比人踢出校啦
而加讀唔成書跟人好過啦

做地盤都拎出黎講

後生嘅其實做個A Fore 都唔錯

搵間好少既main con既sub仔通常唔會拖

拖糧廢事做

職業無分貴賤 有咩問題

有咩好比 有咩明星嫁比文員仔
有咩明星嫁比廚房佬
eetc

咁有冇港姐明星起樓比你住，起商場比你買野？

要踩低人份工黎突顯乜野
世界上冇地盤佬冇清潔工冇廚房佬冇保安冇禮儀師呢d職業會變成點

其實好多都係後生仔，只係涯到成個阿叔咁

屌成班未做過地盤係度鳩up

話咩番地盤當做gym果d應該都未番過

做過油漆 試過係架部度見到地下有張報紙阻撚住晒想踢開 一踢成隻鞋都係屎
地盤呢類工真係唔係個個頂得順 上得連登多見到好多連登仔吹奏地盤佬心諗佢地一定連行都未行入過地盤

純粹問下 d地盤佬已經自卑得濟 嬲嬲豬

睇下做咩啦

你做撚埋我果份

千其咪撚入行
以前我青靚白淨 紋暗瘡都唔多條
而家曬撚到呀叔咁樣
先得果4百幾蚊日
又撚危險 d判頭都痴撚線
吸血鬼都唔在講 咩都無
夠膽死叫你爬到離地4-5米話做野

熱唔緊要 最怕曬
好彩最近係地底做

雜工，棚工，紮鐵
大把捱到成舊炭咁
唔好彩有工傷，咁就一世
不過開足工人工係唔錯既
付出完可能壽命都相應減短

4百幾倒不如搵份$350屋邨保安八個鐘算啦

假膠完未 4百幾都有人做

400 幾吹大左喎
新入行打雜都6，700 啦

白紙入地盤真係好睇跟到咩師傅
我跟左個師傅淨係識屌 又唔教你做野
新入行緊係咩都唔識架啦 要咩做咩又唔撚講

總結：地盤比狗做

咪on9啦
個個都咁講但其實個個都睇唔起人

嗱嗱嗱 我冇睇唔起人架
不過如果佢地放工一大班人搭車價靜d
同唔好坐埋黎會好d囉
最完美就希望佢地自己包車/行路游水是但啦 唔好俾人聞到佢地

好撚多wo
不過全部都唔去讀d乜柒議會果d中工大工
因為根本就冇撚用
利申泥水佬

你可以係睇唔起人地行為說話，姐係叫雞講粗口果啲，但係睇唔起個工種就有問題啦

你要睇低人做辛苦工仲由此攞自豪感既話，其實你個人都唔見得有幾出息

傻啦
燈喉你肯開夜
白紙都有1500一日

唔洗咁既
其實好多工人都會收工抹身換過件衫先搭車
你預到個真係好臭既係真係唔好彩

釘板佬真心勁少後生入行 熟手既2500一工都有

大把人收工連褲鞋都換
入mtr 根本睇唔出

勁撚多後生仔

如果有得開夜邊個唔想開
都要老細吹雞先得
開夜爽咁多

新年開工三工tim
不過香港地咁多孤寒老細
諗下好喇

做工程

sales行行企企，喺我去做

果d比＄讀能仁，啟示果d不如去做地盤仲好

射啦

日日食二手煙
又多塵
噪音又多
眼罩又冇 安全帶又冇
架又亂搭
總之乜都要快
後生嘅真係諗過先好入

做雜工搬野果啲咪真係當做gym囉

宜家咩年代
仲講拖糧走數
奴工處大大知破欠喺到

我做緊個盤日日4點九開始成陣番梘味
換衫換褲換鞋係基本嘢
我試過頭一日返工冇帶衫褲去換
比師傅屌撚死
不過靜啲就真嘅
我有時收工都搭車瞓覺
佢哋又大大聲講嘢

咁就真係你戇鳩啦
不嬲有規矩係唔踩報紙/英泥/沙呢啲嘢
因為一定有餡

如果講自卑不如話你自卑
靠踩人去抬高自己
唔係自卑係乜

爸爸做搭棚
佢已經48歲 唔想佢再做
成日整親 又辛苦
以前出糧好似唔準時 同勞工處講都無用
同埋依份工又無咩員工福利 整親全部自己比錢
唉 有感而發 辛苦錢唔係個個賺得起

Claim 工傷冇可能冇
今時今日比以前出糧好
希望你老豆可以提早退休啦

想問下邊度出1500

但事實上依家係仲有大把拖糧WO
但可能係大判拖細判多囉

大撚把啦
on9

你跟邊間公司呀？
就算二三沙走佬
大判都要出住先
做衰牌頭會比人black list㗎
政府就係因為當年藍田單嘢先搞個破欠啫

唔出糧咪掉低唔做
佢仲驚過你 即刻俾支票你

唔捱得咪咁講囉 我做𡃁仔都有1000蚊日 唔係話好撚多 但你要我做番萬零蚊hea工 我彩你都on99

邊行新仔有1000$

呢個天氣行出街都頂唔順啦
你屌埋我個份

20做緊水喉

工程公司判落嚟$1500一個人頭
但判到你手上得返$600,$700
後生果班唔係冇腦中坑
俾人搾取當好合理
要做奴隸做到咁撚賤我唔揀份舒服啲？

地盤文化on9到震
你做足安全措施反而俾人笑俾人屌

你班onlun79師傅自己要懶型就咪撚害人啦屌你
做嘢整親重傷香撚咗唔好怨人啊

舒服d咪冇呢個價囉
蛇頭抽水就梗架啦

人工高你老母

利申: 地盤佬

前個排番地盤 個師傅叫我就咁爬上去個棚到鑽牆入縲絲裝尺碼 個棚大約一樓咁高 安全帶就唔比條我
跟住冧左棚 好彩我捉實隔離條竹
第二日即刻唔番 命仔緊要

做地盤10號 15號出糧已經唔算遲啦 不過依家真係仲有D紮一個月糧既 又唔係個個想搞大佢去勞工處

上面班人狗眼看人低
地盤佬日曬雨淋 無佢地你邊有樓住啊on9

咪就係多得你呢啲仆街
屌你老母$1500判完得$600係合理？
抽水係要，揾人都要時間
個問題係而家判上判，份糧俾人過咗3浸
你覺得可以接受？係嘅話你真心可悲
舒舒服服要$600又有幾難？

繼續打j
地盤有好多師傅好好人肯睇住你又有禮貌
但係都有一大班根本閪撚到震
大眾對地盤佬嘅impression 就俾呢班閪佬影響咗
我真係代所有返地盤嘅人同班閪佬講句多撚謝哂

做緊十五日一期糧

呢個年代，公司拖公司就得
拖工人數好大件事

你肯定唔洗受氣

公司拖工人比人搞大咗
間公司唔會請到人
宜家工人比公司惡
因為人少
接唔到job
大判/發展商唔會比佢投標
最重要係腦細要坐監
所以話
呢個年代仲講拖糧走數嘅
好明顯仲係學生
外行人講內行嘢真係得啖笑

其實大把後生仔入行，但做唔長。

最多係電燈仔
然後就釘板札鐵落石屎
其實就好搞笑
明知辛苦嘅
又唔評估下自己做唔做得掂
就貿貿然入行
輕鬆少少嘅鬥木油漆又冇乜人
又嫌人工低

唔撚係呀四百幾蚊日
我做雜工冇ot都800啦，有ot 8:30-18:30都950

呢個post肯定大把人唔係行內人

利申：白帽

食飯喇

Ot到6半都工半啦 好意思講出黎

新年唔炒都偷笑喎

泥水全部老師傅

邊個話拖工人on9
大判宅數
二判迫撚住出
成個工程起撚埋貨
大判仲未找條數
二判搵埋勞工處
都係找左7成
而個位就係我師兄
試問邊個外行？
on9

6半都工半
唔講以為十幾年前開通頭兩個鍾一工

有得揀做港鐵好
夜晚開 出手又闊綽
做兩粒鍾等收工

個d做代工
真係fat fat
做過烏溪沙
不過朝早又要返工
頂唔順

開到6半工半求介紹

朝早就射尻佢啦
又唔係等養家

你到底明唔明做判頭同做工人嘅分別
你都識講二判啦
你嗰位係你師兄
而我就係做緊
咁試問邊個外行？

代工舒服不過做懶人
如果後生嘅
做判數比代工好

拖糧？
判頭同工人 ？
即係你做緊乜？

其實後生番地盤真係唔係人人頂得順
班師傅仲用緊佢地果個年代比人教既態度教你班後生
生左仔既可能會好d 叫你慢慢學慢慢做最緊要錫身
仆街果d就係唔係都屌左先

無知真可怕😂

呢個post究竟有幾多人做過地盤

我就做緊水喉，啲師傅又唔亂屌，其他行𠴱啲人又幾好傾，唔覺有太大問題。
利申 21歲，暫時都仲頂得住，人工就千頭，做左一年鬆啲

我有做判數
你想講乜？
拖糧同宅數你知唔知差幾遠

我就講緊公司
我就唔知你講咩
另外，睇返你d post
1年前做2個月油漆
1年後就做判數
你都好撚好野
比個叻叻豬你

吹水唔抹嘴😂

做緊新鴻基地盤
出糧係新輝公司直接出比你 定係個判頭出？

我一直都做緊喎
做到嘅點解唔斬嘢做？
一世要做日工？

你講緊公司
公司同公司之間叫拖糧？

留名睇d傻仔被人水左入行

得啦
唔洗講啦油漆佬
小弟就係天花佬
打螺絲永遠唔收（浸）
石膏板3，4分那照上
就係我

地盤機手留名

等下啦凍既時候就多翻啲架喇，依家行出街都想快啲翻屋企

嘩屌
我都係照痴紙帶啫

師兄有冇聽過盪地台 𡃁仔唔識人最少都800 不過真係唔係人人做得黎

呢個時期係咪大部分都係工搵人？

以前人揀工 而加人搶工

係
暑假特別多工開

唔係地盤沖咪收工返屋企沖囉？收4點幾 沖撚完香噴噴出街食飯行街睇戲，你呢？仲on99 做緊野返十鳩幾個鐘咋

有冇人答到我

大判二判拖數有幾出奇
你打二判工 二判借錢都要準時出糧俾你
唔驚臭朵無人去做咩

我已經係1個例子

笑左

東亞出

做咩姐你
腦有事就追post睇多幾次我做邊行啦
4點沖完

銅喉仔留名

說話又唔係咁講
真係有人返7收3/4咁
呢啲都係睇公司

佢地陣臭味+食左幾十年煙果陣臭到變尿壓味加埋真係世界級
之前黃竹坑仲有地盤果陣 個麻甩伯父坐埋個靚女身邊 仲未入香港仔隧道 條女認唔住落番下層

體能差做唔到唔好意思囉

盪地台你做撚埋我嗰份

齋企都就中暑,
點做呀

慣左就唔係一回事

今日第一日落地盤做雜工，自己冇力做，行兩步都喘氣，仲要有中暑症狀

番緊暑期工地盤,白紙 800 DAY

有冇得介紹
番緊, 但比人壓得650日

番7遠少少隨時車都冇

650蚊日番地盤就咪柒番啦

自己見識小未預過就唔好話人學生 事實上呢個年代係仲有拖糧走數 九龍灣某地盤二判拖糧拖左成個月
6月糧 7月尾出 期期都係咁
利申 剛離場轉盤

唔識人 無計

啱呀冇安全佬都唔會俾安全帶你
有啲盤直程安全佬都唔理你有冇帶

事實上依家都係大把二判遲出糧
大判睇進度表批數比細判 細判就睇日期焗出糧 見過唔小判頭按車按樓 或者同時接幾個盤黎數找數

有幾個中學同學做地盤，每逢禮拜六日就北上叫雞。見到面招呼都廢事打，好似番地盤就要叫雞、食煙同講粗口，人雲亦雲。

有無諗過人地都未必想同你打招呼
你以為自己乜水

做左兩年嘅90後

其實真係幾好做，大部份工種都有好多休息時間。

七除八扣一日實際做野7個鐘左右

7個鍾已經好多啦

身為一個civil仔 返煙腸落西
由心尊敬一班地盤工人

起碼落得地盤大家都係粗人，雖然句句粗口爛舌，但通常冇乜架子，大家都曉互相提點，肯定舒服過返office睇住一班八婆八公講人是非又奶鞋底

每分錢都真係血汗錢黎，真心冇佢地冇香港

當然有得揀梗係讀好啲做好啲

好撚同意

孝順父母既
搵份安全既工好撚過啦

同佢講揾幾皮一個月

雜工邊止650
扎鐵過1200
On9當有趣
同埋地盤佬好多4點收工

樓主~其實人地唔撈地盤關你撚事咩~咁撚做得咪接埋人地d野做lo,到時你大撚把錢去做屌鳩人嗰個都ok ga~幾咁高人工待遇幾好都無咩人會入行ga la~人地就係寧願抵人工都係去做sales 啊~咁又點呢?

面對現實la~地盤吹到幾好都無用ga

水喉新仔 宗晉 760一日

新仔做石900 做室內唔洗曬
開足工 想放假先請 有時開埋夜 4個鐘1-2工
一個月試過有45工

岩岩新仔跟朋友做 650 幫手拉下電線
黎緊聽講會轉做幕牆 好似話 700-750
新仔黎講係咪算少 食得深 不過暫時做落都係輕鬆野 都多時間休息 早收既

個個都話邊止咁少
自己未遇過就話無

正路男雜六百幾七百女雜五百幾

某間惡判個傳統係咁：
你同我做完今個盤
我就出返上個盤既數俾你
想追今個盤啲數？
得 做完下個盤出俾你

白紙係咁上下價

最撚正係想放假就放假
找撚完錢就去旅行

唔好話做，剩係企係太陽下面幾粒鐘都收皮，唔捱得

唔好話太陽下面
落basement企都頂唔順

果時岩岩畢業出黎
夏天日日上樓面睇鐵
新入職又唔識做其他野
大佬就叫我淨係睇鐵
夏天日日上去乾蒸九個鐘
幫下科文爬高爬低揼下鎚仔
果時真係心諗 我讀個大學為乜撚野

過幾個禮拜習慣左
反而好享受行黎行去 同工人吹下水 得閒叫佢地教下我啲手工野
自由自在 起碼唔洗好似office咁睇下電話都驚老細行過

唉 諗住做住先 ,本身有個IVE HD 但出到黎搵唔到食所以想轉行 (media 野) 想問如果有興趣呢行發展 讀個土木工程HD有無幫助 定係有第二d更好既科可以進修

求介紹

幕牆 鋁質定膠佬？

香港人好易俾人洗腦

政府賣下廣告打擊欠薪

D人就以為呢個年代無拖糧走數

事實上每日都發生緊

我可以話俾大家聽勞記係廢

等嵯讀唔成書既mk來做啦

班

想問有冇巴打做緊/做過冷氣技工
自己諗緊做冷氣學徒定地盤妹

可否介紹

請唔請人

又係日經Post 講到口都臭 講到地盤佬咁好前景咁好做你咪慢慢

但係睇過好多科都要相關HD先可以升上去讀degree 如果唔係都唔想讀多個hd

就算有 老細都搵埋黎 勞記都係做唔到D咩

砍掉重練囉

好彩我hd都叫擦邊球，但最多讀engineering management

各位手足記住岩岩做個陣問吓隔離同事出糧準唔準
唔準即走

立法唔俾判上判先會多人做,成日拖糧走數又開工不足搵鬼做啦

下...大把

係落地盤既後生仔以一年兩歲咁大

又話邊止禁少
又話少後生做
但又唔教門路係到笑尻人
禁撚西邊有人同你捱

你巴定絲

好小見絲會做冷氣，多數墨斗，水喉

水喉多女做
唔好見到有位絲打做水喉就話多女做先得架